冇人受傷冇人被捕 成功

明明走得切
上到黎讚下都冇個

就見到好多鬼搞分化散佈失敗主義

將好意勸退變散水

希望大家努力 繼續集體撚狗並成功離開

而唔係盲目留守搏拉

坐列車走，定坐警車走
留俾前線決定

推